<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kazuki Yokoyama</title>
    <link>https://kmyokoyama.github.io/</link>
    <description>Recent content on Kazuki Yokoyama</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Aug 2019 15:44:09 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://kmyokoyama.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Movile Mobile Dream</title>
      <link>https://kmyokoyama.github.io/presentations/2019-08-28-movile-mobile-dream/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2019 15:44:09 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://kmyokoyama.github.io/presentations/2019-08-28-movile-mobile-dream/</guid>
      <description>Olá, galera.
Esta última quarta-feira foi a vez de chamar o pessoal da PUCRS para participar de mais uma edição do Mobile Dream.
Eu e a Sara Lacerda, da Wavy, fomos até a PUCRS para falar um pouquinho sobre a Movile, sobre a nossa vivência dentro das empresas do grupo, e ajudar o pessoal a tirar dúvidas sobre o programa.
O Mobile Dream é composto na verdade de dois programas, um para estágio e outro pra trainee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Movile/RSJUG Meetup - Java Efetivo para quem tem pressa</title>
      <link>https://kmyokoyama.github.io/presentations/2019-06-25-movile-jug-meetup/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2019 14:08:04 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://kmyokoyama.github.io/presentations/2019-06-25-movile-jug-meetup/</guid>
      <description>Link da apresentação: Java Efetivo para quem tem pressa.
Olá, galera.
Nesta última terça-feira foi dia de falar sobre Java efetivo na primeira edição da Movile Meetup em parceria com o RSJUG. O meetup foi realizado no espaço de eventos da Flowork, onde se localiza atualmente o hub de desenvolvimento da Movile (iFood, Wavy etc) em Porto Alegre.
Apesar da chuva, tudo correu super bem e foi muito produtivo para conhecer novas pessoas e contribuir um pouco com a comunidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mim</title>
      <link>https://kmyokoyama.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kmyokoyama.github.io/about/</guid>
      <description>Olá, folks.
Meu nome é Kazuki Yokoyama, natural do Rio de Janeiro, e morando em Porto Alegre, Brasil.
Sou engenheiro de computação pela Univesidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS) e mestrando em ciência da computação pela mesma universidade. Minha área de pesquisa é machine learning, especificamente detecção de anomalias. Na academia, meus interesses giram em torno de estatística computacional, machine learning e data science.
Atualmente trabalho no iFood como engenheiro back end no time de logística, que é responsável por fazer acontecer a entrega dos 17 milhões de pedidos por mês.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>